我諗無邊個明星比佢更大膽

2:11 諗都無諗 直接入咗去sex shop

5:45 屌你乜都無預約 直接去首爾市長辦公室參觀

又係無預約 突擊參觀韓國經紀公司三巨頭

你覺得我地好多時間？

Who.jpg
圖都唔想搵比你...

明星？邊撚個啊？

負評，上一頁

申公豹

WE ARE JYP!!!!
BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM BAM

我覺得樓主好大膽 吹奏個咁既傻佬
入sex shop都大膽 你講粗口咪口都震埋?

朴俊亨
g.o.d 成員

痴線呀叔一名